fifa 18 招人打pro club

球隊現況：D1到D3升降機
招一隻翼或者閘
小組滲透 唔鳩傅 唔鳩爆 唔鳩扭
唔要做教練玩家
有意留tg

Tg我： sadsad6863